總之就是很可愛漫畫劇情討論

想知有冇人有睇呢套動漫
私心覺得好好睇 狗糧番得黎 女主既身份又一直都好神秘
最新幾集漫畫終於開始入主線 慢慢咁揭開女主既身份
有睇既人不如一齊討論下

留名

推一推

小司咁可愛竟然無人睇

推到有人睇

推

lm

新一集見咗面
下集關鍵

係咪就來完

之前動畫新番果陣好似有個POST推左一排

火田話如果睇完147之後再睇返146 會有唔同感覺 姐係應該要再下一集先會講小司既野

暫時無講過會唔會完 但作者有話過5月可能會休息一陣 因為147開始會有幾話雙倍頁數

因為個個係for動畫 同埋漫畫呢加感覺變左唔係狗糧番了

唔講都唔記得呢套, 拖咗咁多回, 主角兩公婆搬咗屋未?

呢加進入左算係唯一既主線 開始講小司既身分 應該好睇過搬屋

女主不死人被知了

其實睇動畫個陣已經好明顯
但我想知佢地會點解決呢個問題

毒撚睇呢套睇得好辛苦

你追埋漫畫呢加既劇情既話會更加辛苦 仲慘過酸

琴日去咗買成套台版返嚟

買晒大概要幾錢

500有找